發覺近年嘅RPG，冇幾隻game可以追得上kingdom come嘅戰鬥系統

成個系統設計得非常寫實

每一下進攻同防守都好講求反應，要取得優勢都係要靠parry同feint，鳩流流亂出招一定收皮

同埋即使單挑幾勁都好，遇到一大堆敵人時個難度即刻升左幾倍

就算諗住騎馬射箭黎風箏都未必有用，因為根本冇準心比你瞄

相似嘅有騎砍，但係個模式相對簡單直接

vr打劍有更好玩，只係唔係rpg

kingdom come玩偷野好好玩

我:每一下進攻同防守都靠裝備壓碾

vr邊隻？？有冇推介？？

我弱智，連騎砍都唔識玩

swords of gargantua vr

勁on9 wor，偷完走勁遠無啦啦俾人發現任務失敗

鬥技大會冇得靠裝
不過升到後面多翻啲combo用就易打好多

樓主玩過VR未？

大部分時間都係做偷襲撚
傻仔先俾人圍歐

屈格劍係咁推佢落角落

你要升架
啲perks 勁正

個防反未學之前真係俾人屈機

學完就會覺得自己天下無敵
識玩一定玩長劍

最後我都係偷野偷上癮,用哂鋪頭最強裝(能力範圍下),唔夠能力就放箱
我都係用盾加劍

幾時出2

隻game 係咪得韓文同英文，利申英文屎

頂得順的話有殘體中文

覺得盾好擋視野唔係好鍾意用

巴哈有人整左繁中喎

頭盔最擋視線
頭盔加天黑盲人歷險

隻Game 啲英文都幾深

Hey led